<置頂>聽日有活動 年三十晚 保衛香港戰

一日唔停高鐵 一日香港人都隨時死
大家聽日放左工 放左學 食完團年飯都好 唔該出黎幫手 圍到佢封站就夠 冇分早定遲

‼️大家share/轉出去以提高傳閱率‼️

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發 #人民自救

緊急呼籲！請廣傳！

高鐵西九站圍封行動
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 港鐵柯士甸站
油麻地站
尖沙咀站
*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

推啊

屌你地 行動post影都冇

推呀屌

3個站？你覺得好多人

推

3個人點封3個站

推呀

重有羅湖落馬洲黃崗口岸

早黎遲黎都得 最緊要黎

push

強烈要求立即緊急停駛B1,2,3系列,小巴618

276B唔經皇巴站,小巴75,78減班

直接柯士甸?

其餘2個站 好像有少少多餘

同埋時間唔太好

未收工

推，已收工
住樓上，即到

香港保衛戰